牙四確診了

機電工程署疑似有人確診 6樓有防護衣人員消毒 拉埋封鎖線

林鄭月娥

抵

收到wind下一單喺陳國本

個案1549：27歲男子，在彩雲邨伴月樓基督教靈實協會庇護工場工作，7月8日最後一天上班，7月11日咳及腹瀉。張竹君表示，會派員到病人工作的庇護工場派發深喉唾液樣本瓶，以為相關者作病毒檢測

樓主認錯人
1549先係牙四